[P牌仔] 唔識落highway

是咁的
每次要落highway 匯合右邊d車就好驚
睇鏡望到右邊不斷有車黎緊，但又識判斷個距離應該繼續比油去/ 停低
究竟落highway 應該點落？真心求巴打指教

利申: 姐係類似呢d位

睇下邊個意志最堅定

如果兩雄相遇...

我今日第一次入都驚到仆利

膽大心細 一見有位就揸實個信念比油
不過撞正一樣信念既就...

師父話 細路岀大路實要讓架啦 多車既 塞既 你咪逐d 逐d 隊岀去

45度角大油督出去

留名

放油門啦 駁炒咩

怯 你就輸一世。
呢啲通常跑道好長 keep住40 50 行。
睇通右邊有冇車/距離夠唔夠 大腳油出。快過後面個架咪唔怕人撞你。btw 你唔好撞前面個架播。

落完又唔係叫你即刻簡好條線
好似新城市依個位有成2-300米
想轉線咪打燈 遂啲遂啲捱埋去

考試就話一定要讓啫
屌，出到去洗撚讓咩⋯⋯下下讓我唔撚洗行啦

比考肥過我唔讓車

由準備入嗰一刻留意住啲車
調整自己既車速去配合嗰個車與車之間既空隙
之後定速或者俾少少油就入到

無得答......
睇你識唔識用哂架車性能，得你一個架車輕，後面架車遠d米落多d油，快d上60km/h
架車多人或者重你慢慢等啦

有時真係要等好耐先入到線。
但唔好心急，有信心先入線。
出多幾次就自然識。

配合大路車速
揾車同車中間入

自覺夠位就果斷比油去
沙田個段車速都唔算快
觀塘繞道落九龍灣方向個段仲快

即係入Highway?
呢個位又真係幾多車既, 都無計, 慢慢睇準出去
記得留意下後車既車速, 就算勁遠, 但好快沖緊過黎, 都可能要等等
一出到去就唔好慢車, 要比油去架啦

比人閃同呠十幾次就會掌握到架啦

p牌最緊要淡定同打燈

比油抽頭唔係唔得 出左去唔好縮油
好撚多人地板油夾硬出都算
出左去又驚地板油太快踩brake
真係響horn響到佢化

怯，你就輸1世

咁上下彈出去，過晒線就係神仙

夠膽比油多數出到

地板油出啦

可以呢就盡量唔好停車
你車速同車流差不多，其實就有時間對返個空隙嘅

如果前面有車都出唔倒你要焗停嘅
等
無必要怕柒夾硬出
你知啦，慢線係大車，收唔切真係分分鍾成個屋苑搵你填命

利：
有P仔阻撚住個路口一定怒砵

夠位就比油出去，唔夠位/有車推緊上黎，咪讓人過，再跟佢 pat pat出，多車就等等啦

出緊嘅時候記住同時望側鏡同前面
唔係你一路出，點知前面停咗係度
一嘢就撞埋落人哋個尾度

一落去就打住個右燈 望下有冇車 有車黎又唔近但又唔知快定慢就開窗舉個手和住油去

收一收油出，唔好停死喺度

一般係未入影線就打右燈
然後用返相合既車速, 即係出面幾多你大慨再慢DD
然後如果有車喺盲位/平排/稍前半車位 就收一收油讓, 如果冇就出得

望住跟你後面架車
佢抽頭岀嗰陣同佢一齊抽
仲有佢幫你頂住highway啲車

如果車多到要攝岀去嘅就加油

你試下行中隧挑戰膽量

判斷速度就係睇鏡架車距離係越來越近
定唔郁
定越來越遠

有冇教下點過紅隧收費站

有啲車大油加速都好慢，所以堅要睇樓主揸咩車

我p牌果陣都好撚驚（依家都仲驚驚哋）
博好心司機唯了

慢慢行
拉鍊式咁一架一架zip
熟路嘅入定最靚嗰條線
等人zip你，唔係你zip人
真係唔掂嘅開窗舉手俾個五

其實紅隧一啲都唔難行吖

你揸錢七就等下位啦
你揸跑車就咁剷出去就得
香港地九成人會禮讓靚車

駕駛學院出黎？
學車果陣師傅已經要我揸晒太子道，界限街，亞皆老街，公主道同窩打老道

望住右鏡先收油，見冇車就即比油去，有車就睇夠唔夠三四個車位喺佢前面，唔夠就先讓佢過，等佢過左就比油出

我上次就係差d咁奶左野
好彩屋企人叫住我 即刻dup 死左先冇事
真係學到野

一腳地板油出

都唔關駕院事
我2001 年有牌到而家1分都冇俾人扣過
架車連花痕都冇條
咪又係駕院

but true

睇下係咪星期六，日或者係咪的士，小巴佬
堆weekend driver

一二一二咪隊出去咯
一二一二隻腳啊

p00

咪係, 關咩事, 學車, 會唔會行70先
你掛住學牌, 可以睇定d先出, 後面正常都理解
但係你而家掛p或無野掛行出街
遲遲都唔出, 就比人呠到你暈

經驗啦, 淡定同唔怕比人呠, 慢慢你就掌握到

其實到宜家都未明咩叫一二一二

有次爭d俾架拖頭撞

驚就停，無得夾硬黎

通常大路有司機見到你咁慘會收慢俾你出，你感覺到架